鐵路應變部隊 • 提升反恐應變能力

鑑於近年世界各地針對鐵路系統嘅恐襲越來越多，警方為咗確保鐵路系統安全同埋加緊防範，特別成立咗一支鐵路應變部隊，並會喺12月23號正式開始執勤。我哋即刻帶大家睇吓佢哋嘅主要職責！

push

講左咁耐，呢隊人又咪係高鐵站用

佢地未就係恐襲未身